無知mk妹見到倫敦金狗當神咁拜 立即濕鳩晒！！！

吾唔想打工

係精神既

留名睇 連登仔屌佢mk仔

魔術師西裝...?

好勁

條囡MORE

似死神

人地咁既樣唔扮有錢都大把閪屌
連登仔月入30k 都係打飛機

笑左

好似之前比人貼過

點解做金一定要咁著

吹花

邊個會on9到揾個mk仔幫你投資? 條友可能加數都未識

Ugly Chinese small dick

好蛇精男feel

而家香港人唔易呃 香港d倫敦金公司多數北上搵食 搵返大陸仔做經紀

好撚有型
右邊腦係咪做過手術黎 成條刀痕係頭頂

小白臉

唔怪得咁多大陸仔

咁後生就髮線後移

其實幾靚仔

好似整容咁

下個：影完好俾下家影la，仲扮型屌你

無良知既人真好

樣本

咁都叫後移

咁既死人樣都叫靚仔？

條仔有冇160

出現了

呃西屌

望佢生花柳

我都想咁有錢

中哥

老老實實 唔計做仆街倫敦金 佢都幾靚仔

老老實實好樣過金鐘連登仔

連登仔啲審美觀

合法地犯法

靚仔過我

同香港警察一樣

以前打孖上添

野生捕獲倫敦金狗一隻

真心 幾靚仔
做依行係唔係要比富婆包 ？

屌你 剃下D汗毛先啦

lv哥

係幾cute既

究竟邊撚到好樣
張張相都嘟撚起個死人嘴

認真wo 雖然張張都閪樣 但人地真係靚仔底

狗

條女more

窮L最鐘意拎現金出來

想屌佢條女

我做地盤夠有

好多條 邊條

成班垃圾狗

身高有冇160?

精神

好靚仔 想同佢搞gay

好型

貼下女好過啦

佢個樣做邊行d女都會濕

我刀想做牙

成日影d未兌既支票做乜鳩者

係把炮就影交易紀錄啦傻鳩

唔咁著做倫敦金黎做咩

老老實實做倫敦金都要多FD先做到
連登仔做完之後都唔會開到單

紅色大波妹more

系，可惜矮左少少，不過都夠做

幾年前識佢
佢好吹得，咩都吹到好大

係幾靚仔既
眉骨高 深眼

目測155

好提子

真係幾靚仔 係條眉差咁少少

總係有種著龍袍都唔似太子既感覺

呢條女正
有無IG

佢真人多暗瘡
牙唔齊
好瘦
好矮
有化妝，啲相執得好勁

睇過咁多倫敦金佬
個個唔係咩副總裁就係董事
得佢一個係marketing analyst
咁代表佢好勁定好廢?

谷sir都係po返J圖吧啦

lm

吹花我阿

屌你啲連登仔真係冇撚野下話

支票根本寫幾$ 都得

LV 哥

佢以前做救生員嗰時好撚正

好似得佢一個先會影操盤既圖....

咪又係2萬本，有本事入200萬炒爆佢

整容都啱

條頸會唔會太幼

背水一戰

Old news 啦呢條友

咁叫靚仔...

唔知26 個字母識晒未

髮線後移得幾勁喎

btw正皮嗰啲肯撚定係倫敦金啲下線

真心 我都覺幾靚仔 連登仔口裡厭3厭4
心裡面都唔知幾撚想要人個樣

成班食屎狗

張支票唔劃票既？

可以一戰

你覺得啲女見連登仔濕啲定見倫敦金狗濕啲

btw 樓主竟然唔貼j圖，好失望

對佢無興趣
反而想睇佢d 女女多

咁撚矮幾靚仔都冇用啦

唔畫走持票人一欄
開票果個人真係豪

做親呢d都係咁既樣
靚仔係靚仔 但成個人睇柒柒地

刀疤黎架你識條鐵

靚仔過佢啦屌

你比張票我寫9億都得啦 邊個知兌唔兌到

好努力咁準時上班

咁矮都有咁多女, 證明樣>>>>身高

谷蛇做咩追擊呢班友

係唔係我問題 背水一戰頭兩句已經睇唔明

張未good嘅票做乜鳩

開比有限公司畫唔畫都無所謂，比人執咗都唔會兌到錢。

成班人都係整容樣

依條友之前做過救生員

咦 女廁輝
個名咁搞笑既

Ching 係識啲嘢 可唔可以講多啲 我都濕哂 太熱了

唔識野唔好衝出黎柒

中間畫左線
必定要入戶口

你唔入祈付人戶口，入其他戶口，彈梗票

佢個樣完美地彌補咗佢矮呢個缺憾

吹花點解

就算中間無畫線，又唔畫持票人，張票抬頭一寫有限公司點都一定要對名入戶口，喺街比人執咗都唔會比人兌到。

真心幾靚仔 普通人黎講
外表ko 90%以上連登仔

求右邊女女ig

條金融丁唔做鴨嘥晒

其實佢搵咁多錢叫唔叫叻，我真係諗唔通

練功卷

但係佢咁矮來計, 有樣野又實會特別短D

真係好靚仔 個樣個輪廓
其實倫敦金只要唔呃香港人就ok我覺得

我ex個fd黎
真人好撚矮得16x
日日ig po同唔同女飲野 好羨慕佢食咁多女

好靚仔

條友好撚矮，幫連登仔含啱啱好

戇撚鳩，膠都費事俾。

搵鬼信你咩
有腦既都唔會信
九十萬支票出糧
但套西裝咁撚差

錶 車 什至樓 可以公司借影相
西裝 tailor made. 借唔到比你
Tvb 咩 觀奇洋服贊助埋你呀？
一睇就知垃圾西裝
點充大頭

巴打識睇西裝👍🏼
贊成

利申：中環返工

佢地完全無當過呢張係合照
零交流 各有各擺pose

佢雖然係mk金融狗，但係靚仔一個

真正有錢既點會影銀紙支票放上網

人生贏家
有錢有女又靚仔

對眼幾靚

但敦倫金狗死全家啦

我有三層樓
d 女就自動黎

下下打大佬 根本冇得玩🤣

努力
祝 生仔無pat pat

如果唔呃既依行會絕跡

好柒

咁有錢都著件垃圾無牌子老西 一睇就知係淘寶 cheap之堡果d mk女真易呃

我朋友係入面做

成個post都係酸味 又要睇返連登仔合照 只評五觀條友個樣贏哂班連登仔

人地絕對係搵到錢
詳細唔講 知佢地點運作

膠布

我都好奇怪明明三件頭好好J

唔知點解佢地啲三件頭會咁

真心幾靚仔 就算窮都肯定有女痴埋去

靚仔 邊忽靚 睇過
隔住呀mon 都feel 到浸新移民味
身形又唔高大 著起套西裝都唔似專業
話靚仔個班食乜大

大陸仔都有分靚唔靚仔啦
講緊個樣你又走去講個身同件衫

其實張支票係寫俾佢公司 關佢L事

識真人
真實身高165左右 極瘦 人乾樣
唔評論喇 金狗

有幾錢呀 咁巴閉 睇下我父幹有錢定佢有先

好樣過你先啦 金鐘連登仔
唔通你叫靚仔咩
唔好開咁多變態post 做個正常人ok?

咩taste呀ching
整撚到蛇精男咁既樣，你唔係覺得對波係堅呀嗎

條女同哋錢係喎係一樣影完都要俾下個？

成班男人喺度討論條仔究竟靚唔靚仔？ Gay

其實做倫敦金係咪一定要著到咁

行規嚟…好似係

有小小唔明
第一張相寫

冇人想返工……如果唔想返工inbox我

到底有乜人可以同時符合d兩個條件

個樣同個名一樣 唔知做乜鳩

另外有個問題
寫張票比自己寫一百萬億
po上fb會唔會有on9信我有一百萬億收

部分倫敦金公司規定一定要西裝

識人做梗

係apps呃水魚 唔一定要多fd 多fd拉佢入去做重好

唔計搵錢，淨係食女既次數真係車尾燈都見唔到

女仔眼光睇真係唔覺得靚仔

市場分析師 係咪倫敦金最低職位 平時見親都副總裁

有型靚仔
社會精英

得佢靚仔，同佢合照個幾個同事好撚樣衰

咁矮 咩樣都冇用
垃圾金狗 等天收

蛇精男😂

Agger

男女有別呀

市場分析師
夠膽寫金融分析師先啦

人造人幾多號？

相學黎講髪線後移係思想進步
M字額代表其人聰明及分析力強

其實點解騙定徒一定要行MK路線?

講型又唔係好型 講靚仔又唔係靚仔 但柒又唔係好柒 好怪個樣

支那狗

華爾街狼人

樣係唔差 但又瘦又矮 仲要打份傷天害理嘅工
真係得眼中只有錢嘅臭閪睇得上眼

Exactly

屌
飲緊野，差d噴

錢家有道 - 提防倫敦金騙案 - 晴報 - 財經/地產 - 財經

倫敦金騙案時有發生，2017年本港就錄得19宗。近年，騙徒除了沿用隨機致電之外，亦會在互聯網設局，尋找獵物。

騙徒會扮演不同角色，最常見是扮成投資專家，或在討論區和社交網站張貼大量名貴物品的照片，或提供一些投資心得及貼士，以吹噓自己的投資成績，吸納追隨者。騙徒也會施展「美人計」，以美女照片作用戶頭像，於多個社交軟件「交友」，哄騙受害人入局。騙徒也會藉舉行投資比賽及提供一些投資訓練，向受害人招手。

之後，騙徒會千方百計，例如聲稱可於短時間內賺取可觀回報，或者收到內幕消息，催逼受害人開戶投資。騙徒會要求受害人簽署授權書，或要求他們交出網上投資戶口的名稱和密碼，以操控他們的戶口。成事後，騙徒就會頻密買賣倫敦金，賺取豐厚佣金，受害人的資金往往在短時間內輸得一乾二淨。

大家可能都知道「財到光棍手」的後果，任何情況下，都不要輕信網上的投資機會，將金錢交到陌生人手上。在本港現行的監管機制下，黃金交易商不一定要領牌，大家在尋找黃金交易商時，就更加要做足功課，清楚了解有關公司及經紀的背景資料及聲譽。

不少涉及倫敦金買賣的投訴及詐騙，都與授權第三者（例如經紀）操作戶口有關。其實，買賣倫敦金不一定要做委託授權。如有經紀游說你做委託授權，就一定要考慮清楚是否有此需要和明白授權內容，衡量風險。另外，投資者亦不應向第三者透露網上交易用戶名稱及密碼。

除了倫敦金，騙徒亦可以假借投資其他貴金屬的名義，例如人民幣公斤條合約、九九金合約、港元公斤條合約和紙黃金等，進行行騙。

大家需要留意，在現行本港監管機制下，涉及現貨黃金包括倫敦金的交易活動，並不受到規管，因此，當發生交易糾紛時，投資者可能投訴無門，及未必可以得到適當的保障。

雖然倫敦金騙局不是新鮮事，但實情不是所有人都知道有關騙局，懂得加以提防。向親友分享最新的騙局手法和防騙資訊，可減少他們受騙的機會。

（本欄隔周二刊登）

撰文: 錢家有道 錢家有道（）由投資者教育中心負責管理，並獲教育局及四家金融監管機構支持
欄名: 關你錢事

更多實用生活貼士，讚好晴報 Facebook 專頁

真係可惜

倫敦金騙人嗎？

龔成on February 21, 2017 at 6:00 pm
倫敦金騙人嗎？

過往有不少倫敦金騙案，就算到現時仍有，故有些人一聽到「倫敦金」就會聯想到騙人。其實在香港，現時仍有投資公司及大銀行提供倫敦金投資服務，而當中有不少都是正當的。

正當營運惟風險高

不過大家要注意一點，就算正當的倫敦金買賣，其實都是高風險的投資，因為這是以一種高槓杆的投資，即以炒孖展的形式進行，投資者只需存入少量按金，就能作大手的買賣。假設槓杆比率為20倍，投資者只需存入1萬元，就能操作20萬元的貨，投資者可買金價上升或下跌，但當金價波動5%時，其實投資者就損失了100%的按金。因此倫敦金只適合能承受高風險的投資者，而且要有一定的投資經驗及技巧。

在香港，雖然大部分投資公司及銀行提供的倫敦金投資都是正當，但在今時今日，仍有小部分投資公司會用不良的手法去經營，受害人損失不少。

不用考牌

首先，從事倫敦金業務的經紀，不像從事股票、地產等業務要考牌，倫敦金業務是不需經過考牌的，所以行業經紀的質素會較為參差，業務知識可能不足，加上入行門欖低，就算做得不好而離開此行業，損失亦不大，所以引致有些人以不良手法操作。

部分不良份子，利用散戶對倫敦金認識不多，但又貪心的心態，因而依賴這些倫敦金經紀去投資，而經紀誘騙他們的方法，就是利用「授權書」。

投資倫敦金是一門高深的學問，一般人未必掌握得到。而一些倫敦金經紀，就會表現得像「專家」一樣，在客戶面前表現到好像很有知識、很專業、投資技巧很高。而最重要的是，他們說到自己很易賺錢，貪心而知識水平低的散戶，如同見到一個賺錢寶庫，但自己卻不懂怎樣開啟，唯一的辦法就是依靠眼前的經紀了，這時經紀會誘騙他們簽授權書。

騙案其中一個手法：授權書

只要他們簽下了授權書，該戶口的投資決策就會全權交給這經紀，就算經紀胡亂買賣，將所有錢蝕光，這位不幸的散戶也無法追回，而這位經紀在不知不覺間從中取利。

關鍵其實是佣金，坊間買賣倫敦金的公司，不少都要收經紀佣金的，買入收一次，沽出又收一次。若果簽了授權書，經紀自行買賣，現價買入現價沽出，沒有賺蝕，但經紀已在當中收了2次佣金。因此，只要不斷買賣，為買賣找個理由，客戶的賺蝕並不重要，自己的佣金才是重點，客戶可能賺亦可能蝕，但經紀就一定賺！

這種方法已不是新鮮事，雖然政府已經常做宣傳，提醒人要小心倫敦金騙案，但到現時，這類騙案仍經常出現。相信能引誘人墮入騙案的，往往是利用人的無知，以及其貪心的特點。

識佢，有佢以前d相，相睇同真人兩碼事

倫敦金同地產狗d西裝大家都樣

感覺得到呢條友太年輕，着西裝係格格不入嗰種就係㗎啦

手機台上邊都有好多「iPhone分析師」㗎

年年都話蘋果已死果種

其實點解做金D西裝要咁浮誇

驚死人唔知咁

個件都龍袍

呢班友著西裝真係好撚核突

又幫到人又揾到錢
其實雙贏

呢啲嘢如果呃人警察拉左啦
人地請曬明星咁高調都有冇事應該係合法

香港人唔好成日仇富好冇？

仇富post 成班窮人打飛機
重點都係一個 🍇
笑撚死

淨係負皮我
倫敦金養起幾多人你地知唔知
呢班人冇人養係咪你地養先？

block左隻狗，block埋右

似整容

佢係土生澳門人 我諗都叫新移民既
呢到起底同資訊質素係咪差左
再係咁落去 連登仔會比人笑

佢好柒喎

屌你救命 成個乸型咁 你地都好意思話佢靚仔

其實倫敦金狗d西裝
係咪全部係旺角荷里活到買？

好撚浮誇好撚柒

散發著mk味

未做過就話厄人
井底之蛙

中環d西裝佬著得好踏實

佢地好似去謝師宴

有冇人個金狗搵幾錢 想比比佢

倫敦金係唔係姐係專呃呀婆血汗錢果啲？

係

過主啦冚家剷

過主啦冚家剷
趁地淋

佢呃鳩完人 人地無哂積蓄家破人亡
係咪你養返啲受害家庭

過主啦冚家鏟

仆街MK倫敦金

有人有投資需求 而家提供服務 your need my money
就算蝕曬都你請我願喎
唔通買一百毛輸左斬張志誠？
買華置輸曬又唔大劉玩李十欣？

中英文都1999

屌你玩乜都唔撚知，仆你個街係簽授權書出出入入食撚曬個客啲錢嚟賺佣金呀你條仆街，咪撚講撚到好似正常交易咁撚樣屌你黃金狗，牌都無撚個呃鳩人

倫敦金 = 垃圾 + 騙子

有分別咩？
好多人主張搵到錢就係創造財富啦
呃多呃少既分別啫
做數上市同向下炒就叫正常交易？
四大夠有牌啦
啲數真既咩

擺好多本錢去呃人

我唔撚理，你個牌呢去淘寶淘呀？

你老母俾狗屌都係合法

咁即係雙重標準喎
呃大錢就拜
呃細啲就踩

我主要做非洲果邊 ching 有冇比人話呃人

關乜撚嘢事呀？
你無牌可以揸車，撞死人咁點呀？
宜家係講你哋班mk仔乜監管都無可以亂咁攞人錢交易呀!
仲要死喺度撐

貨真價實 長賭必輸 大陸囝玩金重注過網上賭場

有牌做數合法
冇牌幫客犯法

起邊搵到呢d 客？

wechat 一堆呢d 美女acc 真係呃到大陸客？

人地一邊屌mk 妹

連登仔一邊屌佢（鍵盤屌）

邊個慘d?

咁你慢慢繼續呃，祝你長命百歲日日出入醫院

無agent 純交易平台 而家大陸嚴打緊都將頭痕
用經紀代理制係就係吸多d客 但佢地佣金好貴

唔玩授權咁陰質
幫下人玩洗死咩

Mk妹正呀喂!
塊閪污糟過公廁

介紹人用個平台，有幾多分先

日日fat fat ar
警察未拉幾時到你連登仔出聲??
如果係犯法支持警察執法
搵到錢幫到人, 共產黨都支持呀

而家趨勢似網上賭場 莊家必贏 無需要出術
網上賣廣告都夠

有錢洗鬼做咩 就係冇錢先做金

不過又唔係個個有父幹既

當freelance 做？ok wor

大陸仔同馬拉仔賭性超強 佢地無時無刻都想賭錢

有個MK 仔 中學同學

做緊智易XXX
21歲 LEAD 緊條TEAM
十萬八萬一個月
佢又真係好勤力

而我讀緊19U

連登仔笑人J短
但係人地短都有份屌
連登仔長J 反而無份

點入行，幫補下份牛工都好

香港而家掛AA會員牌頭多數係大陸搵當地經紀拉客 大陸勁多黑平台 賺一水錢夾帶私逃 而家政府掃緊呢d平台

係香港扮女人呃阿叔授權好快過時

咩事呀啲人 咁都話靚仔 痴撚線

姐係都要掛個aa 牌，再要大陸有人幫你手

宜家俾人笑得少?

大陸有數以千計平台 香港金銀貿易場會員係大陸搵食都定性做非法
就算香港人玩開 有sfc外匯牌大行返大陸都係犯法

又係依班垃圾
咁有本事就唔洗用靚女相搵水魚啦

咁d 人仲可以點玩

高登pm 左你

牙蓋真係倫敦金佬？

其實佢地咁有錢 點解唔正正經經買套西裝 佢地依種西裝硬係令人覺得佢地係黑社會 正常人都會覺得佢地呃錢啦 除非洗黑錢㗎姐

撚有錢咩，扮出黎嫁咋

10個有8個扮 有2個真係渣到林寶

支那騙子

呢個post有班做輪敦金既柒頭

連登柒頭價值觀扭曲到連倫敦金都吹奏

應該平時口講自己月入50k

事實得12k

一百個有五個到啦

話唔靚仔嗰啲自己本身咩樣

係 成間野塞百幾二百個MK 得幾個坐到房

好中二病

坐到房係最搵到錢個班？

點撚知 按常理諗會搵得多過坐出面個D囉

副總裁都要坐廳
坐房嗰啲究竟高級成點

真人好撚矮頭大身細 個樣加身型都好似弱智 會流口水嗰啲 作為女仔睇真係完全唔覺得靚仔

唔撚係呀？p到塊面用磨沙紙磨過咁喎大佬

個個話識佢個d都未講佢係咪真係咁有錢同仆街

靚仔？chok樣chok到成個女人咁